【尋人】728上環幫過浸大學生的三位急救員

希望各位巴打推幫手尋人
推到果3位FA見到
想佢地幫手做人證告鳩黑警
好人一生平安

【尋人啟事】

本會現正尋找三位急救員。

該三位急救員曾於2019年7月28日（星期日）傍晚時分，在上環西營盤協助一位浸會大學男學生。當時該名學生右眼受傷，包括有媽媽作為護士嘅一家三口曾為他急救，並喺陪同他上救護車後於附近地鐵站下車離去。由於男學生情況嚴重，希望各位廣傳此消息以助尋找該三位急救員。

如當事人得悉此信息並願意提供協助，煩請聯絡傷者朋友（Telegram: kckfreehongkong） 或 浸大學生會專頁。一切聯絡資料必定保密，絕不向外透露。

推

Push

UP

推。

721

811

612

推
［正視聽］大家唔好再嘈啦

P牌照推

push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

FA

推~~~~

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

推呀

Pish

721 85 811

幫丫推丫

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再推

推啊推啊 還眼

推啊 好人一生平安

黑警還眼

好人一世平安 黑警一世仆街

推啊

幫手上熱門呀

屌你老母
毅進賤畜鳩打大學生得終国同香港先發生

share 岀去尋人

打狗！救人！

希望男仔冇事

推 好重要呀 幫幫手足呀

各位幫幫忙

幫手尋人呀

推上熱門

一定要推上去
告撚死班仆街為止

推推推

pish

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

又中眼？？

Tui Tui Tui!

推埋先好走

推手足加油

推啊幫幫手

推！

幫手呀

大大力推

幫推

推啊 dnlm 有義士可能爆眼 仲唔一齊推

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推上去

推 大大力推

你班連登仔 幫幫手啦

唔該人手置頂

up

推希望你可以好返 同我再一齊打邊爐

連登仔幫下手好冇

求下你哋幫手廣傳

義士需要連登仔幫手

義士唔喺condom

再o黎自推十連

幫手推呀

求下連登仔幫手

推啊
義士唔喺condom
要幫手啊

受傷義士不是condom

推啊~~~~~~~~~~

要畀多D人睇到
推!

推啊！

人神共憤！

幫手推

義士要幫手
同我推!

幫手搵人

尋人

揾多D人一齊推

義士要人

受傷義士需要大家幫忙

義士不是condom

要人要人!!!

求連登仔幫手問下護士朋友

推啦

推咗12頁先得百幾人睇
連登仔快D入o黎

唔好沉
推上去

屌你老母死黑警

繼續推

幫手廣傳

唔好畀佢沉底

義士

推爆佢

推到FA見到

推到全世界都見到

[9月方向] 和理非行動全面升級

義士需要大家幫忙

幫手推啊

幫幫手

推到搵到FA

要人呀

推到搵到人為止

推啊！！

多啲人幫手推

Push!!!

幫義士尋人

一齊推

share埋fb

推到黑警還眼

黑警還眼

義士不是condom

有冇人願意幫下義士

推完先好走呀

黑警還眼

義士不是condom
推推推

推到搵到

救人啊！

推呀推呀

幫義士

推到全世界都睇到

推到搵到FA幫義士

黑警還眼

義士不是condom
推出宇宙

share

幫義士推

義士不是condom
推出宇宙

黑警還眼

推！原來仲有多一個傷眼？？

推啊推上熱門推到搵到FA推到幫到義士

傷眼義士需要大家幫手

share俾身邊啲護士fd呀

推呀！！

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

推吖!!!

幫手share呀

請廣傳分享 好人一世平安

728

傷眼義士需要幫手

幫手

推推

share呀

推推推
828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

堆

推post 救人 一個也不能少

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

大家學習每日用連登搜尋，今次學既 keyword 係
尋人

尋人呀

Push!!!!!!!!!!!!!!! 推！！！！